大專活動吹水谷

留低個tg 性別
希望男女平衡少少
打算加20-30人左右
入谷記得自介

打漏左 係香港大專生
最好講埋year幾 同有pro pic優先

Up

男女平衡？咪又係招女會員

點會呢 而家冇巴